每個星期去黨鐵商場「和理Shop」都幾好 就算示威者唔出現 黑警都會守場

變相自動趕客
隨時停埋鐵 又玩一日

每星期都做

Shopping

行商場一星期7日都冇問題

好想玩玩

港鐵商場
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

個個星期都冇生意
要佢哋狂噴血重慘過死

其實收工之後夜晚都可以去下

十二區商場 遍地開花

可以野餐

推推

走得快好世界
瘋狂轉場 封哂D成個香港丫笨

記得清算黨鐵財閥商場

好玩

千析唔好 圓方好多住九龍站上蓋的有錢人同大陸人

D 場 實有美心, 一石二鳥

和平shopping